第一次開po 講得唔好請見諒 對依家戰術有少少意見

班狗攻完暴大，好多人都入去幫手同守，但其實其他u都好需要人幫手，唔好淨係盲入。仲有，依家班狗休息緊，應該趁依家再開花，依家開花無人理，搞到大家又停滯咗係度。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）